不合作運動賽後檢討....

<開放討論>

不合作運動有冇空間做得易入口D...

宣傳效果正面D.. 或者Soundbite強d..

例如派歌詞紙...唱下何君堯墓碑都可以大家消下時間.. 激勵下士氣..大家等車冇咁辛苦..

唔知可唔可行, 只係咁0岩見到下面條twitter覺得佢地個效果幾正面..

剩係企好難捱
又冇理由道幾個鐘歉…

不合作係要諗諗仲有冇得強化…

而且好難外媒度拎到分..
因為通常係影到俾人挑機....埋怨...

外資公司既老細/同事都會覺得示威者搞事..
所以自己同事返唔到工..或者遲到..
有D Juicy既片會正面好多...

「有片有證據」30/7 無勇武義士扮記者攻擊任何人，不要被分化

幫推澄清

真正既不合作~係令人人都跳閘~直接令黨鐵降低收入~

或者播放抗爭宣言

大家比d意見

攪地鐵有乜目的同得益?
變左"群眾鬥群眾"咁
所謂中立既人走晒去對家

利申: 搭開巴士

公共交通受阻係其中一種對政府嘅壓力

當然最好係可以配合埋巴士

咁就可以和理非咁癱瘓香港

投訴違法丁屋及僭建

一定要持之以恆

但堅持係最難做到

冇乜野可以持續做落去，要諗